30-45k 招 Security / Risk Analyst

職位 : Security / Risk Analyst

工作性質 :
- Threat Modeling
- Application Penetration Testing
- Update Security Coding
- OWASP

薪金 : 30-45k ( Depends on experience )

工作時間及地點 : 香港島 ( 9am - 6pm )

聯絡方法 : Telegram -